執到張學生妹八達通,交去輕鐵客戶中心居然唔收

條友話: 八達通係屬於八達通公司財物,港鐵無失主的個人資料,亦無法聯絡失主,叫我掉落郵筒或者交去警局

交得去警局我不如行多兩步交去學校,仲簡單直接啦

可能張八達通用左十幾年
仔都生埋你交去學校都無用

卡上面有年份架嘛
登記年份係2014,睇落中一
今年應該係中三

我就唔撚信啦

錯唔晒嘅
啲資料喺八達通公司度
但係mtr 查到

好似係

佢冇個人資料係真
但係絕對有方法搵到失主
佢搵八達通公司咪得囉？
不過狗鐵職員唔想做嘢咋嘛死懶狗
如果你同佢講話見到有人用小童飛
你睇吓佢會唔會話搵唔到?

e,你係咪膠登果個姐打羅夫? hi

巧遇膠登仔

村民相認

巴打係邊區執到？

再嘈掟你石

有好多gay毛逼害我,唔自爆啦
聽日就交返去,遲左人地cut卡就無意思啦

我以前都跌過銀包 跟住港鐵係我張學生八達通 搵到我電話打俾我 叫我去服務台拎返

垃圾毒菇放gif唔畀seed含家產

你條女裝臭gay毛食撚屎啦屌你老母

邊到跌咪交去邊
失主自己識去嗰到搵架1

八達通mtr 兩間公司嘛
不過mtr 大股東 admin 都係mtr 做

扺你生到成面毒瘡

早幾日係屋企樓下執到張學生八達通 拎左去西鐵站佢都收wor

正解

D 個人資料都賣鳩哂

發夢聽聞某鐵用八達通員工監察員工
員工早走返某鐵屋苑用八達通拍門口
都知道
要佢解釋點解當時唔係返工會返左屋企
所以點會唔知